「劣作」用d糖砌左個巴塞球會章出黎

小弟求鳩其砌左個巴塞出黎，但都幾劣下。歡迎巴絲比d意見。

Btw你地都可以講下想我砌咩球會章出黎
我都盡量幫你砌下
盡量每日一個
我砌得慢，所以唔好屌咁勁

想要就留名同講你想要既球會
同埋請留埋TG 希望砌完可以幫我share下
Ig會連作品tg send比你

紐卡素

屌你老母 咁快負皮 核突咪出聲囉

好！搵齊料就開工 希望今晚比到你
Btw 方便留一留tg嗎？

負評都唔俾

曼城唔該 球員名要 阿古獸

蓋ching好撚串

我屌你老豆呀 再嘈屌你全家仆街冚家剷

做生意？
博宣傳？
諗住賣幾錢一個呀

屌你老母 都痴撚線 都係返波台玩算

咩都無放出黎 就比個面啦

識貨

點解你哋唔鼓勵下人呢，只係一個幼稚園學生嘅勞作

其實正負皮係咪真係咁緊要 比負皮你會少左忽肉?
成個小學雞咁少少事就發爛渣 唔比人批評得就咪撚貼上黎啦

幾時有唔比人批評 只係想留下言姐

柒頭

負皮左

聽日整老母子

用糖都想賣
起碼都彈鳩先有人幫襯啦

ok , 唔靚就屌爆你老母

英超冠軍車路士

in 阿古獸 we trust

整到好似爆左缸既小熊維尼都諗住俾個正評你，
但睇你comment串串貢又屌人老母 即刻負評左

毒撚黎

負評人數不斷增加

見到美欺->負皮左

正爆

牙朗呢

巴狗

整全世界最賤既球隊，最難唔負評

整漢堡會章
球員名Kyriakos Papadopoulos

整到比一舊水同你買

砌--->

切爾西

g持樓主

曲線sell自己賣糖？

送都唔撚要啦垃圾 仲想攞黎賣 弱鳩智

👌

G持

Juventus

樓主整得很有心，希望可以砌我愛隊曼聯！留名支持！

送阿記俾我ok?我養咗隻狗係阿記fans

光明會

唔好撚再砌，浪費食物，除非你食返晒佢

比個ok手勢把撚咩，慌死你唔撚係又想去其他地方開post宣傳，搞小生意都要用腦，咁撚蠢就安分守己啦。

哦

十卜樓主，唔好理佢地

京京 好撚蠢牙我 比人鬧

臭雞，做埋d無聊野就學下咩叫越位先啦